呢排重睇萬家燈火 真係好正

可惜atv 執左

亞記劇版權都變晒大台獨家

《萬家燈火》主題曲
作詞：鄭國江
作曲：張崇基
編曲：黃英華
主唱：劉雅麗

陽光 如何強勁也有陰暗 燈火 怎將黑夜照亮
漫漫人生 跟天氣 亦轉變無常 過了陰天 又見日朗

每日如戰場 每夜再加場 慣歷勝負 變了蟋蟀偶像
苦困中掙扎 雪上再加霜 誰懼怕 已儲備能量

逢壁都變哭牆 慈悲早變假象 危困裡傲然往
現實猶如是個競技場 心中倘有溫情
人間總有希望 萬家燈火照 將點點溫馨 心中放

同心 同行同合作找方向 燈火 星光同照亮
合力齊心 多少次逆境裡自強 每次經失敗更硬朗

要盡力衝勁 要盡放光芒 要盡努力 戰勝驚風駭浪
走過崎嶇徑 已漸見康莊 憑自信 拼發熱能量

* 攜手毀碎哭牆 同心關注守望
人世有熱和愛 但願平和盡駐小海港
小島充滿溫情 前景充滿希望
萬家燈火照 將點點光輝 風中放

最正其實係啲主角 好戲又正

有冇link

鮑姐有份做咩？

是咪有大面bella果套

淨係記得後期劇情走火入魔。
個個女角都比人姦

永遠記得條仆街姦咗麗妹

細個以為叫萬燈傢伙
仲諗套野想講乜

大面bella

Yes

又有鮑姐，又有寶寶姐，無得輸

ok 樓主真係好貫徹始終

邊有個個, 得一個咋

鮑姐都有比人強奸？

有